RIEE Interfaz grafica
=======

Interfaz grafica en la cual se establecera el menu de actividades, listado de alumnos y
profesores ademas de estadisticas entre otros.

###Organizacion del proyecto###
  
* Asstes: Imagenes, archivos de texto,xml o sql.
* Models: Objectos principales como estudiante o el maestro etc.
* Controllers: Clases para la conexion y manipulacion de la BD.
* Views: Los arvimos xaml q contiene la denificion de la interfaz y como interactuan con los modelos.

Dentro de views se crean las carpetas con las respectivas vista, Ejem: 

* Views (Principal)
* Students (carpeta).
* addStudent(archivo xaml).

###Branch "estadisticas"###      

... Material concerning statistics